處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。

臨時警務人員

(1)

處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。

(2)

臨時警務人員須當作為按月服務，而此等聘用須視為由每個相繼月份的第一天開始，至該月份的最後一天可終止，但即使該聘用有上述條款，該警務人員就有關薪金、津貼、酬金及退休金的服務條件而言，須與相等職級的輔警人員相同，而在其如此服務期間，他具有及可行使該職級的一切權力及特權，並受該職級的一切紀律條文所規限。

(由1959年第2號附表2修訂；由1969年第29號第2條修訂；由1997年第362號法律公告修訂；由1999年第58號第3條修訂)

(3)

臨時警務人員，可獲給予1個月的書面通知而隨時予以解僱，或可給予處長1個月的書面通知，或事先經處長同意，向庫務署繳付1個月的薪金以代替通知而辭職。

(由1953年第13號第5條修訂)

來源：

究竟係我誤解定做左回帶西，感覺依條例好恐怖

無no.果啲全部係大陸炒散

推

警賊真係有臨記

安已不

口頭就OK,不會留證據

處長話我係警察就係警察

並受該職級的一切紀律條文所規限。

啫係都要有PASS

新香港人抄散

屌撚左出聲

仲有基要服務團同特務警察

「梁美芬的建議確有法律依據，根據香港法例第197章《基要服務團條例》，特首可招募基要服務團團員，他們於被動員作現役服務時，與警隊成員有相同的權力，和具有與警隊成員相同的特權、保障及豁免權。此條例的立法原意，為上世紀五十年代警力不足，故依例授權新界村長等人拘捕疑犯，再交予警方，今天香港已有大量輔警，此法例只屬備而不用。

更少人提及的是香港法例第245章《公安條例》的第四十至四十三條，特首可委任特務警察，任期由特首在命令中指明。特務警察與警務人員的職責、權力、保障及豁免權相同。「特務警察」原出於太平洋戰爭前夕，殖民地政府另行招募人手，令警隊可輔助香港防務。」

打記者違反公約就話唔知
Headshot違反武力使用指引又話唔知
明正言順請外援做乜夠膽做唔夠膽認呀？
唔係好鐘意玩白色恐怖架咩
直接話「呀sir請人唔使你教」就得啦

其實依樣野係咪需要提出修例
已過時

香港過時條例一大堆
對政權有利嘅點會搞先

做狗都有得炒散

習近平：「這是正式錄用的警察嗎？！
屌,習大大原來一早知班仆街有演員

任何人包唔包解放軍？俾臨時working VISA佢地係香港工作

請公安有簽證咩 佢請黑工呀？
去左入境處申請未

屌你老母原來D畜牲一早就玩開呢D野
唔怪得咁專注係呢方面

咁馬車咪唔洗vetting就做左狗

用公帑, 納稅人既錢, 鍾意請邊個就請邊個唔需要跟程序?
咁會唔會有私相授受既嫌疑?

呢個要推撚爆佢

唔理係唔係old news都要推

更加要搞大佢
邊有可能俾人濫用依D過時既法例

推，呢條條例好恐怖

屌！下次再嚟咪call入境處嚟玩大佢

這麼牛逼

警察都有得撈炒散

On撚9？

推推推

屌你真係玩撚曬wo

玩咁大

自由工作者

示威者可唔可以混入去

頂 推上去

真係佢玩哂 大條道理請中國公民做臨時警察

懂了

l

真係隻手遮天，DLLM

但同樣呢條例亦可以將所有責任加返你處長身上

明白曬啦

即係無書面無簽約就得啦，哈哈

推爆佢 呢個真係唔可以沉

啲毅進仔入學堂幾個月咁辛苦
原來一哥轉個頭可以即刻請外勞
遲下散仔都無得你做

留名

記唔記得雨傘革命嗰時都有D童工警察？

果d it職員黎

我估，當年習近平嚟香港睇完呢批瘦猛猛嘅警察後，睇唔過眼，塞咗批武警同老解俾香港龜隊

好似avenger咁話你係就係

死黑警真係亂鳩咁嚟㗎喎

吊那星呀
迷底終於揭開

痴撚線

香港公安可以咁玩

邊整得切

各位手足準備上淘寶買衫cosplay做暴徒未？

Pudh

好重要 推

有無巴打改做任何人都可以做差人之類

但唔代表可以無委任證

港共證權撚會同你跟法律

對佢有利就跟，無就唔跟架啦

即係話冇訓練過開槍既人都可以揸槍
黑社會都可以做炒散差佬

不如大家一齊去炒下散

畜龍咩identification都無
洗鬼證咩，一嚟就打到啲人仆街

笠撚曬頭盔面罩口罩，裡面係乜人都唔會有人知

陳智思: 我絕對唔想見到除咗香港既紀律部隊以外既人員執法

精神d, 臨時警員都係警員

飛機仔

專業d！臨時演員都係演員

cls 每日150狗隻
全部自由行都係狗

以依條條例，署長口講委任佢係警務人員就係警務人員
你話佢無證據都咬佢食，因為署長講過就係，口講口賠

咁你要問問立法會議員同政黨平時有咩搞

Push

幾時可以去差館做下炒散？

push

點解冇人請港仔做炒散

屌 建制仲話警力唔夠 守唔住立法會要政府暫緩修例 仲唔係想拖尻我哋？
警犬想嘅話 隨時同支那借人啦 你睇下速龍咁撚狠毒

又割蓆
速龍＞軍裝＞輔警＞少年警訊＞臨時警

唔怪得沒委任證

賤撚到
啊處長有無回應呀？

再落係咪蛇頭

口頭就得而委任立都冇咪姐係個個都可以自稱警察？
嘩！仲有冇王法架
一陣俾啲示威者知道咗 個個走去著件vest搬鐵馬點算

自膠

姐係以上就得？

可以咁？
咁黑社會都做得啦

幾時有罷交稅

咁唔止三萬個警案啦
616要再多d人

呢個條例加埋解放軍真係無撚敵

可不以
我仲以為自己睇錯字
屌你老母咁荒謬都得

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

咁真係有 老解 公安 同黑社會啦

屌 推

嘩 極醜惡

其實啲條例係咪新加上去

職級口頭講就得？

屌你老母公安都請得

原來一哥權力同軍閥差唔多

個個都係警察,咁我都係啦,即係合法用得架撐

請記者一定要查問，並要求盧偉聰正面回答現行是否有僱用臨時警員，其人數及擔當職位作為普通市民聽到呢個真係覺得好恐怖

唔怪得咁多狗

一定有啦，整啲大陸西黎香港

淘套制服返黎再話自己係警察

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

臨時警員都係警員

邊個委任佢出咗事就邊個要負責

Sor禁錯左負皮

炒散

差人都有炒散

大陸老解落嚟炒散

嘩屌

臨時請都係要出示PASS架！！

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

黑警都有炒散做，痴撚線

都話僱傭兵黎啦

下

同問

Push
警隊權力真係過大